[文宣討論] 今時今日 應該用咩辦法去勸誘果班仲停留係「各打五十大板」既人？

去到今時今日仲睇仲share簡體字幕既片，到底係真心膠定扮和理非？

我搵律師。我唔解鎖。我唔會簽。我冇野講。我投訴你。

我覺得容下佢聲音 唔使搞 我地唔係藍絲